覺唔覺香港靚女比例好高

基本上喺街平均每5分鐘就遇到個
尤其係返工放工時間
自問要求唔算低
好想同佢哋發生關係
佢哋肯定有男朋友

好想發生關係

出親香港都見好多

帶左口罩係多左靚女

死撚開啦油頭毒撚 原來係你今朝望我 屌你老母

就算做朋友見到心情都靚啲

今朝我sleeping

其實係因為你睇慣

未化妝呢？

我睇心地

無帶右？

中環九龍站嗰啲OL look
其他區就貼地causal feel
各有特色

羅帶右？

輪廓唔差

唔覺

利申：一米八

台灣先多

台鐵好多

交換體液？

純粹係因為戴左口罩

戴左口罩個個都靚女啦

覺唔覺香港靚仔比例好低
出一日街見既靚仔可能得一兩個

IFC真係好多靚港女

唔係 一樣有樣衰

想試吓打茄輪 個嘴應該好香

通常拖住個有錢二世祖shopping完就坐住McLaren一路幫條仔含住翻屋企

大波靚女呢

屌 圖都無，做人做到你咁廢，溝唔到女真係有原因

我愛腳不愛波

柒個啲你又唔鳩會望

普遍冇波

真
大概有3成係靚女
所以啲靚女都要逼住搵個樣衰一齊

只要佢大叫非禮，你地嘅關係就會由路人升級做被告同原告

靚但好多通病都係冇波

但係我一個都唔識

太覺

我想做靚女隔離個樣衰

Me too周街都係偏偏自己唔識

我唔介意

唔係啊
我冇男朋友啊

想識你

純文字討論

你而家有喇留低tg認識下

梗係喇 女人可以化妝 試下叫佢哋全部落曬妝出街

有pad 咪得 , 大家睇得開心d

咁做人唔可以成世呃自己

香港根本就唔係文化沙漠
睇吓連登仔對文字嘅熱愛

基本上係零

圖呢

香港d仔戴左口罩個個差唔多樣
好心唔好個個會展頭

咁可以整咩髮型女人大部分都係長頭髮啦

短頭髮都有好多種嘅
唔通剩係得長短兩種咩

你講緊我？

男人set頭好煩㗎又生得快

女人set 頭唔煩懶就懶啦咁多藉口

女人要點set

不得不承認 中環多靚女ol

男人就理短寸頭啦 夠man又唔洗打理

因為以前香港人北上好易搵到大陸靚女屌。

屌好似葉劉

圖都冇幅

第三頁都係一張圖都冇

有乜用
全部有男朋友

總有啲純情既可愛囡囡既 難發現d姐

佢哋身邊應該都大把仔
等分手就即刻補上
點都唔會輪到我

由我中學畢業後開始見親靚個d全部都係有仔
就算無，一大堆仔追緊
問下自己有咩過人之處先啦....

岩 你呢句岩聽

算吧啦 靚女同普通女仔個界線好肯定係好模糊
普通女仔五官端正化少少妝 著露少少已經俾人話靚女啦

出街睇到吸引嘅 畫面靚又心情靚
我認我係當風景睇

見人見智

帶右口罩係多右靚女

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人/男人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

仲要未審就出哂全名，港男真慘

一般啦,戴咗口罩咪多囉,大家個腦會自己幻想
另外靚女標準好低
個樣普通,著件緊身衫露下奶又靚女
個樣普通,著條短褲/黑絲SHOW下腳又靚女

中環d OL真係著得好淫

唔覺

係

真

但全部都唔屬於我

Flats 同heels著得好靚 得個望字

因為女仔只要順眼就歸做靚女
柒嘅就比人叫普通樣
超柒嘅先比人話係柒

相反男仔要真係靚仔先會比人叫做靚仔
順眼嘅只叫普通樣
柒嘅就照叫返做柒

Pin this
秒

全部手足都好靚女

岩呀 不過冇件關我事

高汁

其實點解會有呢個現象

機場空姐look

口罩都唔可以戴成世呃自己 靚仔靚女例外

帶左口罩姐

我屌 圖呢 無圖講經

因為雄性除左 樣之外 個BODY 仲可以拆開一PART PART 黎睇 求其有一樣係自己接受到既 已經叫「靚」
但男就一律用樣子計 其他只係輔助 例如 性格 性能力 幽默談吐 過人技能同錢 呢D同外表唔算有好直接關係既因素

最憎北佬頭

唔係呱

覺

見到個頭就覺得係大陸人
胳肋底夾住個大銀包個人酸酸叔叔
btw理你老母

我都唔知點解對男仔會嚴啲

多厹掛

之前有人分析過 唔記得咗

理髮都唔岩 你咪撚咁政治正確啦

理你老母

絲打唔好咁癲 thanks

就係因為你

關乜事啊
事實就係大家對男仔嚴格d
靚仔做唔到咪做個型棍子囉

唔好傻喇 只係因為大家都係香港人 所以先會覺得港女正
我地眼中既10分港女 係外國人眼中只係7分
就好似D黑鬼鐘意黑妹咁 只有黑鬼見到黑妹會特別加分

真 我覺得港島區著得放d 大西北冇咁索

做靚女唔好 男仔接近都係因為嗰樣

一架車已經贏左普通人40年

初頭邊個唔睇樣啊 絲打

冇留意過大西北。。。

上網唔出樣識人

之後因為有更靚女既人出現而離開

我唔睇樣 可唔可以識你

咁要入黎睇下

兒登仔唔識正字，偷偷留下負皮

不了 山卡啦

相處落睇性格啦 格西幾靚都無用

高又點?
溝唔到講咩都假

其實香港真係多靚女
近排見好多都算幾大波

剪就剪啦
理乜鳩

即係好想屌咁講喇

理髮廣東話都用得

呢d屯門大媽黎架wor

中環堅正

係零 唔係一兩個

我覺得係因為女人靚多數因為眼靚
男人靚仔多數因為鼻直
女人眼靚又化埋眼妝會好明顯，好突出
但男人靚仔又冇得化妝就要細心睇先見到

上次去 cwb 食飯看好多靚女

有介波袋，清純樣，etc

我同我個 friend 都忍唔住即場討論

勁想打丁

最衰男人唔岩化女人個種會變靚女既妝
一出一入就差好遠

岳巴隻眼好靚

認同
其實香港女仔真係唔差

清純成點 眼鏡娘？

一個咁多。。。

岳巴對眼夠正氣

喺台北見到靚女
點知一開口
講廣東話嘅

做fwb

我覺得男仔修下條眉 gel下個頭都已經OK

所以係鳩唔係都叫女神
周街都係女神

帶完唔戴？

修下條眉已經差好遠
睇日本仔就知，香港仔個底好過日本人，但唔打扮，去親日本都見到好多日本阿叔幾十歲都好型，香港只會喺中環見到呢種

我覺得你係睇心口多啲

樣 sweet, 粉紅色間條衫

真實對話：

"屌，你見唔見到果條女"

"見到，個樣好 sweet，勁想屌"

這些機會

唔係好覺

去過台灣讀幾年書
成日去日本玩
香港女仔真係偏靚同識打扮

但身材真係台妹好啲

其實除咗「咗」，呢句用返「戴」字先啱既

其實好多女都白白淨 已經好屈機

真
我家姐幾多仔溝佢
我就普通樣

天口㷫，露多左腳

戴眼鏡仲好

除咗口罩再講啦

yes

著black block特別靚

同A.I. Carrie 傾計嗎？用英文啊！

你成功咗一半了

嗰條女唔係好啱戴眼鏡

BTW 佢都有啲波路

好想撞番佢

其實普通男仔乾淨企理操少少肌肉已經俾人話靚仔

港女啲腳好撚靚

主要原因係戴左口罩

有無諗過啲奶係假？
台灣周街整容診所

靚女無本心

咁呢個我又唔認同男仔嘅樣好睇就係好睇 唔好睇就唔好睇 好容易分 通常所謂普通男仔其實已經係top唔知幾多%靚仔嗰啲嚟 其他嗰啲一係就極度普通mk狗公樣/三尖八角樣

有啲仔隻眼唔差但一除口罩就。。。。

失業是福

唔係香港，係大城市普遍都係比例高，因為大城市會吸納各地有才華/有條件既人黎競爭，加上有大學，所以你會覺得比例高，同埋青春氣息高。

Jed

舊年200萬大遊行, 我見到最少100萬個靚女

一兩個咁多？

剷兩邊留斜陰

身為女仔 我出街都係望女多過望仔

佢地都真係拖住男朋友

而我隻身一人穿梭在這繁忙街道

看著人來人往 看著霓虹燈閃爍

想起了一個也曾拖著我的手 穿越大街小巷的人

那時的我們 是否也被某個人悄悄羨慕

也許眼前一張張幸福笑臉背後 也有說不出口的悲傷

唔係 只係講樣 對男仔都係會嚴啲
平時連登啲post 去到金城武 吳彥祖呢啲level先叫靚仔 低一level 例如陳家樂呢類連登仔都問唔明點解係靚仔

現實陳家樂已經靚過大部分人 行成日街都未必見到呢啲level 莫講話金城武 吳彥祖呢啲level
根本啲人唔願意承認其他人喺靚仔

竟然無圖討論咗咁多頁

痴鳩線

陳家樂都唔靚仔

公道啲講句，男人輪廓唔深剪寸頭根本係自取滅亡。

我carry到咪得囉

可能呢個例子唔好

總之男人去到8 9 10分(金城武 吳彥祖 或者低一level 陳家樂(7-8分))先叫靚仔
女人5 6分以上(ig 啲女,阿豬阿狗都叫女神) 都大把人叫靚女 收到成村兵

原因可以從演化心理學解釋

覺唔覺得無啦啦講埋自己高度顯得你個人好撚柒？

呢個true

緊係啦
個個都搏比金融才俊同有錢佬屌

靚仔真係小到

香港男人真係好垃圾 快d絕種就岩

玩交友app就會知香港靚女比例多個香港靚仔好多
至少女仔會打扮
就算普通樣都已經好唔同

其實係堂眉

我睇錯左個topic覺唔覺香港女仔好高

化妝 p 圖同埋整容，根本好難有好樣衰既

我呢排見唔少戴口罩好靚，但除口罩好樣衰既女仔

伯母比人輪個比例重高

真
差少少俾啲女呃咗

我可以為你改寫故事

香港唔少柒嘅都係輸喺個嘴到

家陣叫你對佢成世咩
反正最多咪一程車，好過成日睇電話

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

齋搽防曬就出得街啦 最多畫多條眉

二三十年前d人不論男女靚好多
根本就係呢段時間蚩尤同靚女一齊，專搵蚩尤水泡
好嘅dna同差嘅dna結合，越溝越差
我敢相信再過多十年後其他亞洲地區會笑香港乜咁醜樣

靚有撚用咩
港女啲脾氣難服侍到

好學術既討論

戴左右口罩真係多左

五官端正已經好好
香港大把男人連五官端正都稱唔上
啲連登毒撚講親呢啲就賴女人化妝
咁你都可以化妝架 睇下你化妝會唔會變靚仔囉
中學唔化得妝 咪又係靚女/中上女多過靚仔
我係男人都睇唔起你地啲賴三賴四既毒撚
香港根本好撚多生到岩岩巉巉既男人
相反生到岩岩巉巉既女真係唔算多

我覺得好多男人連乾淨 襯衫呢步都未做好

係啦係啦 你最撚叻啦同你講普通女人同靚女界線模糊 你就吹到去講男人三尖八角 乜我依家同你討論緊呢樣嘢咩 由頭到尾我都無攞過男同女比較 你又講到我好似將男人多樣衰同女人多靚女嘅原因歸咎落女人有得化妝咁根本由頭到尾我都無否認過男人的而且確係多三尖八角

照溝
你估平時佢地細妹唔痕？

呢個真

呢個post好mean

熊仔餅手足都係

但如果連個樣都冇，d男仔只會彈開

無醜女人 只有懶女人 可以靠化妝減肥衣著髮型

真係五官標緻嗰啲靚女唔多

認同香港普通樣 打扮下 瘦嘅女仔(5-6分)已經會比好多人話靚女
香港靚女標準幾低
不過香港女仔多數對眼都唔錯雙眼皮 係衰係個鼻到 所以依家戴左口罩多左好多靚女

5-6 分已經大把人吹捧， overrate左，而5-6 分既男仔就評為一般。
可能香港男多女少，男既吹捧女，造成依個現象。

香港靚女好多，但係靚仔好少
所以好多靚女男朋友都係普通樣
不過佢地有錢有家底又話你知咩